收到風 個女商人收左安家費 係差佬臥底黎 之前行古惑做差佬線人

所以死都唔肯出樣
因為出左樣揚左佢會比仇家尋仇

原來係咁

屌，正仆街

唔怪得之

原來又係白皮豬指使黃皮狗做野

我地依家對緊既一個極權政府 , 唔會人民命係命, 咩拿渣招都會用, 依一場係戰爭 , 黑底, 臥底, 間謀 , 黨宣傳機器 , 民眾鬥民眾 , 大家要有咁既覺悟

幾時開始做雞都叫商人

上到庭點都出樣掛

唔怪得不斷遮樣

但其實有相影撚左佢啦